想搵一首歌，有句詞係：uniqlo in circle

大概
電台聽到好好聽

小明可唔可以出故